Ik zei dat ik me niet had gevoeld heel goed, en dat ik begon te denken dat onze buitensporige fucking was te veel voor me worden; dat ze moeten onthouden dat ik een tot twee was, en Ik voelde dat als ik mezelf bleef overbelasten, ik het zou begeven en falen allemaal samen.
